驅除韃虜，恢復中華，創立民國，平均地權

當年晚清嘅革命口號相信人人都記得
一開始興中會嘅口號係
「驅除韃虜，恢復中華，創立合眾政府」
及後同盟會再改為
「驅除韃虜，恢復中華，創立民國，平均地權」
言簡意賅，清晰講到意念同最終目標出黎
對最後革命成功，有一定嘅幫助

今日
我地嘅口號
「光復香港，時代革命」
可比
「驅除韃虜，恢復中華」
都係一個意念
咁係唔係好應該加多一、兩句係後面
準確講出我哋嘅最終目標呢？

有唔少文宣都會有
「五大訴求，缺一不可」
但一黎大眾唔一定認知五大訴求，亦未必會去主動認知，
達唔到宣傳效果
二黎我哋好清楚明白
一旦實行雙普選，另外四個訴求
就會係有民意基礎嘅政府下，自然得到解決
所以，雖然現階段，我哋未能講「創立民國」
但至少，要將「雙普選」放入口號

拋磚引玉一下，例如
「光復香港，時代革命，創立民選政府」
「光復香港，時代革命，剷除暴政，制定普選」

希望各位一齊改進我地嘅口號
令我地嘅運動更易成功

創立粵國

廣東人口號？

係，廣州老一輩及8，90後排外仲勁過香港人

驅除馬列，光復華夏，建立合眾政府

廣東省有200萬人上街，先再考慮下一唔一齊搞

孫大炮係粤奸
當年廣東人反對佢國葬

我地新一代要有民族自決思想，粵國人理得佢共產定國民黨，總之講普通話就要排走

驅除馬烈，恢復中華！！

都唔知廣東人有冇呢個意向
等佢地用行動證明佢地有呢個想法
先再算

又講"建立民國 恢復中華 "

香港人應該對「中華」二字冇乜感覺？

建立粵國，恢復粵語

推到加長版口號為止

支持粵獨,光復嶺南.

驅除赤共，諸夏立國

復建大粤國 復興嶺南文化

Pish

民族自決

「光復香港，時代革命，剷除暴政，制定普選」

推住先

好文必須推
「光復香港，時代革命，創立民選政府」
一黎「光復香港，時代革命」太空泛 而且好容易俾人亂接落去
好似林鄭就將佢解讀為港獨
另外 五大訴求外國人未必知係咩黎 「建立民選政府」直接表達左香港人要既係乜野
二黎民選政府係大勢所趨 俾班中立既人睇政府係要堅持獨裁 唔肯民選

我係越國人呀Hi

西施

就輸出去比啲廣東生番睇囉

驅除韃虜，光復香江，捍衛法治，復興粵語

講普通話=韃虜